竹鼠青蛙 我想要帶你回家

在那深夜油炸
哪管它是真是假

請你盡情食吧
忘記肺炎爆發
你就快無命架
你知道嗎

跟住唱咗出嚟

原本首歌都唔岩音，冇得問邊間教會